蘭桂坊落吧 tg

本身朋友唔多落老蘭
岩岩開個新GP
希望搵D 朋友一齊落老蘭D 吧玩
多數12點打後去玩
有落開OR 想落去玩既朋友仔
想搵人一齊玩
有興趣可以加下TG GP

黎連登食女咁傻豬？

++

唔係食女呀
男加多LOL
可以一齊落吧食其他女

連登冇女嫁 陣間成班hehe入晒你個gp

格劍

仲落吧
唔驚中肺炎？

有咩玩

屌以為出左tg

呢啲時勢仲落吧

輕輕一推